講「 警黑勾結 」係唔係犯癲覆國家政權罪？

「銘記八酒六四」都被控癲覆國家政權罪
咁可以用咩字去代替？

黑白一家親

0/10

推推推推推推推推推推

推推推推推

8*9=64

講一國兩制都係港獨呀